想問下如果懷疑自己個肝有事，可以去邊check

呢排右上腹痛
早排有日直頭痛到上膊頭同背
想問下如果想body check
係咪上網報果啲公司就check到
定要搵私家醫院

睇私家醫生，洗鬼下下一去就去醫院

睇左喇
佢估估下同我講話胃
比左啲胃藥我食就算

照超聲波
驗血

你大獲了，正常肝唔會痛。
irradiated pain, 快d去驗血加照 ultrasound.

右邊先係liver,
正常醫生都當你係胃痛or可能胃酸倒流。
你驚就自己俾多d錢去test.

咁我係咪直接行入醫院定點
真係好驚
多謝你同上面2位巴打先

唔洗驚，你最簡單去驗血先。 驗左肝指數先。
唔正常先再照ultrasound.

呢排仲要keep住攰 手背又黃左咁

講真後生仔好少肝有事，隨非你有乙肝加飲酒，肥，暴飲暴食。

講真又中， 咁你快d去驗， 上網揾d驗身中心就得。

有無買保險，有就叫個agent 幫手book醫生同Claim, 你講到有醫療必須咁就OK

呢d野可大可小，病向淺中醫，唔好慳個少少錢，祝巴打身體健康

建議樓主去家庭醫生講咗個情況， 等佢幫你決定去驗啲咩， 然後去化驗所驗完， 比個報告佢幫你睇之後再打算，而家你估估吓對件事都無幫助。

酒一個月最多一次 好瘦
但係成日食野
食完飯兩三個鐘又食宵夜就真既

有d私家既身體檢查服務，你可以去做

無買

我諗住直接book驗身中心喇

知道 上網睇緊

Cls 啦 去私家乜柒都同你驗。樣樣計你錢。私家靠曬investigation搵錢。重點樓主有冇買保險

無買阿
係咪google身體檢查係果度揀一間公司驗就得

樓主jaundice malasie 都似hepatitis 你同醫生講你黄左麻

又唔係面黃，冷靜少少，咁驚排急症室羅驗血羅（不過今日人流等三個鐘見醫生啦）

再唔係咪搵日放假去a&e 睇 照同佢講你個情況。循例佢點都抽血驗肝功能，真係有問題咪幫你排埋個ulrasound，噉起碼你都揸住個免費ultrasound期先。真係touchwood照到有野嘅公立都有肝膽胰專科 可以排埋個新症，先唔好話個期排到n 年後先有得睇住。但起碼霸咗個位先。

私家嘅嘢有錢就好快有得搞，問題係驚你喺出面搞到冇曬錢先再refer返公立搞你就真係錢又用曬 時間又要再排過。更何況如果你睇大院會有team 人專睇呢啲case.

體檢就一定係抽血先。醫生睇完血有問題先會request ultrasound。

另一個方法唔去a&e等 你可以去普通科門診 一樣有血抽 但要同阿婆排隊，打電話預約係永遠都full 當然depends on你邊間。條路都係醫生睇血報告，有野就ultrasound or even 入ward 搞。

巴打住邊區？

我住何文田果邊 好彩有你

私家都可以
你直接同佢講要驗肝
佢會幫你抽血

廣華 又有a&e 又有門診。

我驗過

程序如下：
打電話去聖保祿醫院約內科醫生

到醫院同醫生講腹痛，想照腹部全內臟超聲波

約期照超聲波

空腹滿尿去照超聲波

約內科醫生

到醫院聽內科醫生講解

費用大概三千五百，冇藥

我之前都試過 同你個位一樣 痛到做唔到野 過左幾日就無再痛

由打電話約期至聽醫生講解
你預一至兩星期搞掂

搭單問
最近沖涼發現個身近排黃咗好多 但塊面又冇乜黃到 會唔會都關個肝事 但最近冇咩捱夜
同埋細個試過比老師話我個身好黃 仲問我係咪肝有問題
定其實只係單純本身膚色問題

咁我今晚排左睇下佢地講咩先
抽血驗肝功能有概幾耐有結果

一日內 好快有 有lab 開就得

唔該巴打分享

多謝你 咁我今晚落去排左先
多謝你阿

希望你純粹腸塞冇屎屙啦。

咪濫用急症室啦
求其搵個家庭醫生，同佢講擔心個肝有事，已經會幫你安排抽血超聲波
公立超聲波有排等

你去急症室
佢頂多幫你抽血
無野就會打發你走
超聲波都未必會幫你排
更加唔好妄想佢幫你排專科

但你自已知唔知要驗邊幾樣先? 出完份報告無個識嘅人又未必睇得明...

唔算濫用啦
上面巴打都話如果真係有時早啲排期仲好

我諗佢都會講解一次掛

有咩病唔係早啲排期好？
排期還排期，急症還急症，兩樣野

不過是撚旦啦，根本急症室就係比人濫用，樓主想點就點啦

睇完
暫時都要等放假去抽血排內科
多謝大家先